[一人一句]*過***

煩過梵蒂岡

灰過灰太郎

屌過女朋友

屌過男朋友

坐過山車玩

楊過橋米線

楊過小龍女

食過橋米線

行過路過唔好錯過

屌過你老母

楊過無右手

食過十舊屎

光過光仔頭

柒過柒頭皮

失過幾次戀

柒過柒𥑮碌

屌過你條女

借過啦屌你

柒過關家姐

經過那些年

瘀過魚柳包

訓過天橋底

食過你細妹